高普：只有兩記者覺得是十二碼，看來只有我的眼鏡度數對

在利物浦0-2不敵那不勒斯的賽后新聞發布會上，克洛普再次談到了羅伯遜對卡列洪的犯規，造成點球的事情。
克洛普說：“上週我們對陣紐卡斯爾時我就說過(注：馬蒂普疑似點球未判)，如果這個點球能決定結果，那我們得好好討論討論，今天這一點球判罰正 是決定性的。我還可以再說很多，但我不算個糟糕的失敗者吧，我不是最好的，但也不差。”
“這是人類所作出的決定。按照規則，如果裁判不是明顯出錯，仍由裁判，也就是人來決定。今天這個決定很重要，我認為VAR在長期是有幫助的，但只要是人類來決定 ，就可能出錯，我們都是這樣的。”
“我能說什麼？規則是這樣的，要改變也是要調整規則。裁判團隊是德國人，他們用VAR也有一段時間了，我們都希望能有一些澄清吧，但現在沒有。”
在發布會現場，克洛普詢問在場記者，是否認為這球是點球，只有兩個意大利記者舉起了手。 克洛普隨後說：“這房間裡只有兩個人認為這是點球——他倆都戴眼鏡，但只有我的眼鏡度數是對的！”

落黎踢歐霸啦高普

還返上年個歐聯出黎先講啦，你地唔係黑哨一早第三名出局

失望
呢個時勢仲笑

出黎隻秋啦傻西，今晚7:30 維園

Ok
我會著卡列斯出黎

啱呀
應該判返零比零

我著美斯

我著A_Milik，利物浦我屌你老母